大學創業L召喚連登仔，想搞網購平台，同我入黎

背景:老豆八十年代第一批貿易廠家，五金舖Supplier，咩貨源都有，出街見既Makita、Bosch、Hilti電動工具呢d，噴漆、膠水____(下刪xxxxx)總之想賣既五金野都賣得到。但大家都知，依加要買五金野你唔出油尖旺大角咀深水埗係好難搵，d舖又殘又舊又污糟同歐美果d真係差勁遠。而今時今日裝修佬都睇蘋果動既情況下，成個行業居然無一個好睇好服務配送好夠集中既五金網店，真係on99。
願景: 個Brand name夠大之後，自主研發Design from HK既五金工具，trade去支那、外國，虛實結合。
點解上連登召集大家: 連登仔宇宙最強，我話既。
需要既skills+knowledge: Web developer(css,html,javascript), design team(UI/UX ,product image etc), Media team(影圖例如產品圖+影片剪片), marketing & digital marketing team(FB, IG, google), client services team(跟埋delivery),有商業頭腦識睇英文既 其實好多都重覆職能，建議都係搵左我傾先
人數: 暫時我覺得愈多愈好，始終一個做唔曬上面咁多樣野，thats why我要搵大家幫手
點搵我: TG : dennisgg，到時開TG group

有經手

你offer到幾錢一個月比我？

創業，contract期內分成，但初期邊度黎revenue?

咁無賺既話我係咪白做幾個月

係

我自己都無人工

人數愈多愈好

本身得我一個，咁咪愈多愈好，當然有上限啦

睇需要

你講多少少
1-你想搵伙記定搵partner?
2-你心入面有冇個大概嘅plan?
3-你自己除左屋企嘅貨源之外有咩技能？

1-partner
2-有（詳談
3- seo, marketing, UX design我嘅角色似係一個coordinator

我搞過網站，依加有developer想一齊搞，你有興趣tg我問多啲

點解唔可以係到講？
等想知既人都可以睇到

Ok番到屋企打

Shopify太簡陋，依加我搵到個developer識曬web developing所有野，差在唔夠人手，你有無興趣add我傾下?btw呢度都唔少行家，我都廢事係度講咁多(認真

重點唔係網購平台，宜係 marketing plan！

其實你做好marketing >>>> 所有野

屌你都on9，係咪分返50％股權先

認真個句，網上面太多網頁設計網站()
你開始有錢賺先請人幫你起一個網頁，唔好倒錢落海。

加多句，識人三年前用左非常基本嘅UI同非常基本嘅功能，都比左$3500人。

呢個我都知